豬死鳥豬死鳥

美股個倉6萬蚊
全etf
暫時蝕左2千幾蚊

另外仲有港股同bitcoin(極少量)，暫時冇乜驚喜
副身家仲有6成係cash
諗緊點搞，係撚咁印錢，望住堆錢變廢紙唔係辦法

豬仔鳥